［轉行］請教各位工程巴打

小弟年30做開銀行搵廿鬆啲，做耐左都肯定唔會點發展到落去。 屋企人做開工程，想襯自己仲未算老行得走得想試下做工程

咁我本身讀bba對工程零認識，想注重向水喉果方面發展，請問熟行情既工程巴指教下條路應該點行，坊間好似唔覺有講工程既書買，係咪應該去職訓局讀啲短期課程考下牌再向水喉匠條路行呢 或者可以係邊到吸下知識，感謝賜教

轉咩都好 唔好轉工程

屋企人做開，係判頭我想繼承衣缽，而且呢行又穩定，有冇咩原因個個都話唔好入？

有銀行唔做做地盤

銀行都係做狗架渣

睇你中意比人當面屌定暗地屌到狗咁

比人屌又唔係問題既，搵食都係咁架喇

做安全佬會唔會仲好

安全佬競爭唔係好大咩，好似都係20k開頭？
同埋想學水喉係因為想幫屋企人手

你屋企人做判頭咪跟佢入行囉

屋企人做判頭，洗撚識野咩
跟呀爸去同d老細飲飲食食，打好關係，把口擦鞋要叻，最緊要要搵到生意
落手落腳果d下欄野留俾d冇父幹既狗做啦

Exactly 有個老豆照住仲使乜去讀咩野

香港做工程，狗也不如

利伸：工程狗一隻

巴打想做裝修工程？定建築工程？

做判頭洗撚識野
識屌下家交課咪得

屌 問老豆得啦

傻撚左咩，工程撚又OT 又6 days，同做狗無分別。

何況兩皮幾你估易揾？你以為所有工程佬都幾皮野人工？

樓主屋企係做開地盤定維修
做法好唔同
另外你你三沙定分判？

話就話6day 其實啲撚樣半夜都搵你
除非做老細，唔係咪入行...人工閪，地位低 有好多黑暗嘢潛規則唔係讀個course就識。做到熟已經4章嘢，真係值咩？

有學歷做乜鬼工程
注定孤獨終老
高學歷大把高薪女同事工種做

弱智a0毒撚先會話有錢就自然搵到女

其實我都唔知，地盤黎，因為老豆上左年紀，學歷低同人溝通麻麻，講解比人聽唔係咁易

應該都係搬字過紙？以前都做過物管應該唔難掛，都係cost 到mark up咁？

工程撚應該兩皮唔難掛？ 其他銀行都係有佢既難處，我就返shift 同通頂先有，完全冇晒同屋企人相處時間